【女權？】富二代兼F1賽車手狂對女模猥褻揉奶，遭車隊與網友圍剿

俄羅斯F1賽車手、同時也是富二代的21歲梅澤賓(Nikita Mazepin)，近日在自家Instagram上傳一段影片，引發喧然大波。在片中的梅澤賓，竟然瘋狂對一名女模猥褻揉奶，事後梅澤賓還大剌剌地將影片上傳網路。網友看到後都相當憤怒，紛紛在各大社交平圍剿梅澤賓，就連梅澤賓的所屬車隊哈斯(Haas)也跳出來譴責，並強調將展開內部調查。

梅澤賓 (Nikita Mazepin)

據英國《每日郵報》報導，梅澤賓的父親是俄羅斯化工大亨德米特里‧梅澤賓(Dmitry Mazepin)，梅澤賓在本月8日上傳一段影片，由於梅澤賓上個月曾到阿拉伯聯合大公國參與賽車活動，相信這段影片的拍攝地點，就在阿聯。當時梅澤賓在某日夜晚，和女模笛瓦兒(Andrea D’Ival)等一行人開著保時捷外出，而畫面可見，梅澤賓坐在副駕駛座，笛瓦兒坐在後座，但這時梅澤賓的手變得不安份，伸進後座，並直接對笛瓦兒襲胸亂摸。笛瓦兒一度抱胸抗拒，甚至比出中指，但梅澤賓仍然不改態度，繼續猥褻笛瓦兒。

事後梅澤賓將這段影片上傳網路，引發網友齊聲撻伐，批評梅澤賓藐視女性，把戲弄女性當有趣。梅澤賓上傳影片一日後，承受不了網友罵聲，連忙將影片撤下，並發表道歉聲明，表示自己身為F1賽車手，應該要有更高的道德標準。當事人笛瓦兒後來也出面緩頰，並為梅澤賓背書，表示自己和梅澤賓是多年來的好友，她強調當時只是為了好玩，她相信梅澤賓不會做出傷害她的事。

笛瓦兒(Andrea D’Ival)

但梅澤賓的道歉，仍然止不了後續排山倒海的罵聲，甚至連他的未來東家哈斯車隊，也跳出來譴責。梅澤賓前陣子才確定加入哈斯車隊，但還尚未正式入隊，卻捅出這樣的婁子，哈斯車隊嚴正撻伐梅澤賓：「絕對不允許這種令人感到厭惡的行為。」並強調已經展開內部調查。不僅如此，許多網友紛紛表態要抵制梅澤賓，希望能將他踢出賽車圈，就連英國賽車網站《WTF1》編輯葛萊佛(Matt Gallagher)都大罵：「這樣亂摸女生OK嗎？然後你還PO在社交平台上？」、「他應該是無腦吧，完全沒想到後果。」

條女IG

揸唔到重要俾人屌

含手指個下幾淫

其他人和新聞就話條女好抗拒？條仔性侵緊條女，
但係條女就話大家朋友底玩吓啫
大家點睇呢單嘢？

佢Haas 個位應該凍過水

IG 勁多露點相

Sp來

條女好抗拒咩？睇唔出

其他人妒忌

F1條撚 佢出年先係
搞啲咁嘅嘢可能踢佢走

黃子華：誤會

踢走? 問過佢老豆未

部波子冇聲嘅

條女舉還舉典解要含落口?
對奶就跌出黎

下次叫佢摸Eva Elfie算數

告佢破壞車隊形象 要佢賠錢都仲得
有錢收咪唔洗驚佢老豆

點可以俾呢條垃圾害舒麥仔

完全睇唔到有咩問題邊忽抗拒

係囉，明明發哂姣，戰鬥格咁款

真

其實問題只係佢post上Ig啫
成個行為本身無問題

姣撚到

但其實條女話無事
係條仔放上IG俾外人話性侵

算佢唔好彩

影住都咁既不太拒絕，不太反抗咁
唔影住會為錢做D咩，心照

Haas: fucking idiots

揸下波仔都要俾人批鬥

把聲勁溫柔！

屌 揸波又唔叫

如果調返轉係女人揸男人胸肌你估會唔會人屌柒

閪都屌過啦唔係點會咁習慣伸隻手過去

睇過佢IG但無你講嘅野
我冇興趣屌樓主老母留俾其他人

條女好開心喎屌 做乜鳩

驗眼...

褲二袋

個個運動員係咁玩架啦
最戇鳩係貼上ig

冇嘢la碌落啲就見到 遲啲真係要去驗眼

真係要

好難講佢老竇真係太有錢

大奶奶呢？

Lm

揸吓波都唔得咩？

揸女性朋友波係咩概念

有錯就要認所以而家擺番啲相 連仔唔好bam我
進入IG以解鎖完整版內容

盲嘅就咪上連登啦

明明佢含手指勁enjoy

佢老豆買起成支車隊都得啊
除非出年佢隊親舒密仔，然後拉利發功搞佢
如果唔係佢有排玩

摸你咪摸你
擇日牙
臭雞

咪就係，分吓莊閒好

網友看到後都相當憤怒

憤怒無份拉利女波

個波好細

公道啲，條女都話無事，係班女權撚麻撚煩

對奶細到咁 有咩好揸

想問好耐
真波細 和 假波大
你哋會點揀？

都真
女權撚好煩
啲主張同做嘅野爭勁遠但覺得自己冇問題

下，抱胸保護自己再舉中指都唔係抗拒？
連登仔

成班網絡毒撚衝出嚟

你舉中指會塞入口含？

係就好，多兩架車又多啲嘢睇

係呀，條女話冇事都係
因為有人用槍指撚住佢先話冇事

就算條女自願比當事人揸摷，都會比女權西屌，因為女人係用黎欣賞

被女拳

條女好似自願架噃!

條女邊忽抗拒
D女權左膠真係忽撚晒

條女件衫條帶都準備除哂啦

雙方同意都當性侵

女權膠係咁
記得女權膠話賽車女郎侮辱女性要取締
但明明人地好enjoy份工
搞到人地冇工做

你睇咗片未？
睇片潛台詞係come and fuck me

你睇撚左條片未呀大佬
佢舉完中指 之後閪迷眼 含隻中指落口喎
性暗示就真

笑死
標題黨真係

條女含埋手指入口WO

正喎條女

好撚淫

女權表示：
名模既反應以及事後反應我都睇唔到
理得係朋友行為定炮友都好，個男人都有罪
跳舞阿姨奶男人粒lin係正常社交
雙方你情我願無問題

Reddit嗰嗰都覺得條女一定係反抗嫁
收了錢先扮冇事
反抗嗰樣會咁
嬲會攞中指喺口
定純粹嗰mazepin太黑人憎做佢
邊嗰有錢仔冇咁玩
佢錯在post ig者

請問點扑野先ok
揸波都唔得

咁要睇對假奶既質地喇
優質淋淋地既緊係假波好過細波
但係硬到石頭咁就細波好過

唔渣波唔通睇書咩

唔可以罵佢wanker wor
二世祖扑野扑到腳軟

真性情

女權：
“我覺得”唔道德就大撚晒
唔準比我睇到
女權中，我覺德係最高道德

佢老竇5xx億港紙

班一定係外國連登仔, 平時波邊都摸唔到, 見到條友咁串咪酸到仆街, 跟住port 9佢.

又關佢事?
好鐘意佢

職業：兒子

片呢?
pin 左未

但我有興趣屌你老母wor

咁撚樣都叫抗拒

女權？ 可以黎含我碌撚
懷念Eminem Superman 年代

FIA唔做嘢就唔該下年畀返grid girls我

lm

一定係青頭或者毒撚先會話條女係反抗
咁鬼就手揸佢個波，之後含中指反擊
你話條仔之前扑過條女幾多次

如果係港女

試下揸嘛

最憎假波

勞資糾紛啫

個女人心諗你地咩人黎 我勾引人都唔俾

咁都比人鬧 青頭仔唔抵得？

Haas: a bunch of fucking wankers!

去緊酒店準備玩4p

下一秒除褲含緊撚啦

呢招叫做欲迎還拒

條女自己都出黎話無野
d人都可以吹到侮辱女性 不道德
女權撚真恐怖

嗱走數狗 我就係個好缺乏安全感嘅男人黎 我無時無刻都需要有揸拿係手

條女擺明無野

仲要條女係片入面根本就唔係拒絕緊

haas敢唔敢踢佢走
佢有冇機會做第二個troll

笑死 又唔係唔俾佢摸
屌佢咁好出世仲on99放條片上網
明知呢啲唔見得光
真係抵佢死

道德撚

層主25狗

自拍做愛一路扑一路打條女都冇而家咁慘，至少可以同人講有SM癖好

呢啲先叫真正藐視女性

屌 之後返到屋企
條女咪又係除曬條仔條褲
撚都含曬 之後大叫FUCK ME! FUCK ME!

對方係樂意既情況下咁做又唔覺得有乜咁藐視女性

又點25?

佢post IG 有錯嘅話 連登仔會有得睇

所以應該係連 post 都無錯

人地有錢收唔算

屌你情願都唔撚得，女權撚係咪想用紅毛泥封西

有錢仔玩臭雞有乜特別?

我鹹日日玩女都冇事la

叫雞唔比錢抵死

屌個班應該都係窮醜平既女黎
唔抵得人地埋到有錢仔堆又有樣有身材

F1 大把老細有錢

朋友

有鏡頭拍住 唔通拉開件衫自毁形象咩

含埋中指咁撚挑釁都話抗拒

總感覺係比左膠或女權撚又勝一仗

呢D嬉戲片就義正詞嚴

有無女權撚指責過龍大哥、長門人之流, 以玩弄女藝人出哂名??

我真係準備好架啦

條女擺明自己痴埋去啦
俾人揸波又唔向後縮，仲自含手指挑逗

女人真係大哂

佢老豆金筆一揮 車隊含晒撚啦
車隊呢啲燒錢玩意 理得你施姑和尚定修女
殺人放火就話啫
揸下波仔 撚理你

係女權膠煩
嗰女人完全冇問題
嗰女人話ok女權膠都話唔得

女權撚死全家未

Haas 已經窮到核爆
點踢走佢啊

但想入F1果堆好疊水

以後扑嘢前真係要簽合同
你情我願女權撚都可以屈到你性侵

已經渣到啦

條女自己除緊衫
咁都有得屈？

正宗垃圾富二代

睇片條女似欲拒還迎啵
含中指個動作同眼神都勁挑釁

真
你有錢請條女返嚟當餐盤用
喺佢心口上面食乾炒牛河都得

收足錢，身體自主呀

仲有車隊呢啲男人世界，
每一環節無論供求，消費，生產，都唔關女人事
對女權撚同平行時空冇分別

係個過程同感受 當然大d 大家都開心d

比我都屌鳩條仆街啦 扯晒火
咁撚正既女比佢摸蝕晒

咁樣表示拒絕
都幾新奇

人間性器

唔拍就冇事發生
但有錢世界日日發生
揸波好少事

明眼人都知物事啦
班女權撚

又要發姣又要唔認

是但啦 關我咩事

含中指擺撚到明就係有路
個男人只係差最後一步就任扑
正常女人比人胸襲 舉埋中指竟然係含入口

真波

條女淫到

武肺咁勁 條女重申隻手指入口 一啲衛生意識都無

又係你條女權撚，柒夠未

佢地望落似係fd底慣左咁玩

深喉。

見到都硬硬地

猥褻揉奶

條女幾撚正

我覺得佢好抗拒
仲覺得佢眼神想我去救佢

有咩問題

條女擺明受喎

有聲版

好細